\documentclass[cjk,dvipdfmx,10pt,compress,%
hyperref={bookmarks=true,bookmarksnumbered=true,bookmarksopen=false,%
colorlinks=false,%
pdftitle={$BBh(B 132 $B2s(B $B4X@>(B Debian $BJY6/2q(B},%
pdfauthor={$B$+$o$@(B},%
%pdfinstitute={$B4X@>(B Debian $BJY6/2q(B},%
pdfsubject={$B;qNA(B},%
}]{beamer}

\title{$BBh(B 138 $B2s(B $B4X@>(B Debian $BJY6/2q(B}
\subtitle{$\sim$$BH/I=;qNA(B$\sim$}
\author[Yosuke OTSUKI]{{\large\bf Yosuke OTSUKI}}
\institute[Debian JP]{{\normalsize\tt $B4X@>(B Debian $BJY6/2q(B}}
\date{{\small 2018 $BG/(B 9 $B7n(B 23 $BF|(B}}

%\usepackage{amsmath}
%\usepackage{amssymb}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{moreverb}
\usepackage[varg]{txfonts}
\AtBeginDvi{\special{pdf:tounicode EUC-UCS2}}
\usetheme{Kyoto}
\def\museincludegraphics{%
  \begingroup
  \catcode`\|=0
  \catcode`\\=12
  \catcode`\#=12
  \includegraphics[width=0.9\textwidth]}
%\renewcommand{\familydefault}{\sfdefault}
%\renewcommand{\kanjifamilydefault}{\sfdefault}
\begin{document}
\settitleslide
\begin{frame}
\titlepage
\end{frame}
\setdefaultslide

\begin{frame}[fragile]
  \frametitle{Disclaimer}
  \begin{itemize}
  \item $B5?Ld!"<ALd!"%D%C%3%_!"Cc!9!"(B\alert{$BBg4?7^(B}
  \item $B$=$N>l$G%$%s%?%i%/%F%#%V$K$I$&$>(B
  \item $B%O%C%7%e%?%0(B \#kansaidebian
  \end{itemize}
\end{frame}

\begin{frame}[fragile]
\frametitle{Agenda}

\tableofcontents

\end{frame}

\section{$B:G6a$N(B Debian $B4X78$N%$%Y%s%H(B}
\takahashi[40]{$B:G6a$N(B Debian\\$B4X78$N%$%Y%s%H(B}

\begin{frame}[fragile]
  \frametitle{$BBh(B137$B2s4X@>(BDebian$BJY6/2q(B}
  \begin{itemize}
  \item $BF|;~(B: 8$B7n(B23$BF|(B($BF|(B)
  \item $B>l=j(B: $BJ!Eg6hL1%;%s%?!<(B
  \begin{block}{$BFbMF(B}
    \begin{itemize}
    	\item Debconf 18 $BJs9p2q(B
    	\begin{itemize}
			\item $B9q$d<+<#BN$N8e2!$7$,$J$$$H87$$(B
			\item 2020 $BG/$N%*%j%s%T%C%/$N$"$H$rA@$&(B
    	\end{itemize}
    \end{itemize}
  \end{block}
\end{itemize}
\end{frame}

\begin{frame}[fragile]
  \frametitle{$BBh(B165$B2sEl5~%(%j%"(BDebian$BJY6/2q(B}
  \begin{itemize}
  \item $BF|;~(B: 9$B7n(B15$BF|(B($BEZ(B)
  \item $B>l=j(B: $BD+F|%M%C%H(B
  \end{itemize}
  \begin{block}{$BFbMF(B}
    \begin{itemize}
    \item Rethnking Debian Watch Rule
	\item watch $B$N=q<0$,8+$E$i$$$N$G:FDs0F$9$k$H$$$&FbMF(B
	\item $B$*$=$i$/2<5-$N(B DebConf 18 $B$HF1$8FbMF(B
    	\begin{itemize}
		\item \url{https://www.clear-code.com/blog/2018/8/6.html}
		\item \url{https://debconf18.debconf.org/talks/95-rethinking-of-debianwatch-rule/}
    	\end{itemize}
    \end{itemize}
  \end{block}
\end{frame}

\begin{frame}[fragile]
  \frametitle{Debian Project}
  \begin{itemize}
  \item Buster $B$N(B freeze $BM=Dj(B
  	\begin{itemize}
   	\item 2019-01-12 - Transition freeze
   	\item 2019-02-12 - Soft-freeze
   	\item 2019-03-12 - Full-freeze 
  	\end{itemize}
  \item \url{https://lists.debian.org/debian-devel-announce/2018/04/msg00006.html}
  \end{itemize} (accessed 2018/09/22)
\end{frame}

\section{$B;vA02]Bj(B}

\takahashi[50]{$B$=$s$J(B\\$B$3$s$J$G(B}
\takahashi[120]{$B<!(B}

\section{$B;22C<T$N3'MM(B}
\begin{frame}[fragile]
  \frametitle{$B;22C<T$N3'MM(B}
  \begin{block}{$B%j%9%H(B}

\begin{itemize}
\item uwabami
\begin{itemize}
  \item
\end{itemize}
\item HiroyukiIda
\begin{itemize}
  \item
\end{itemize}
\item ipv6waterstar
\begin{itemize}
  \item
\end{itemize}
\item t3rkwd
\begin{itemize}
  \item
\end{itemize}
\item koedoyoshida
\begin{itemize}
  \item
\end{itemize}
\item yosuke\_san
\begin{itemize}
  \item
\end{itemize}
\end{itemize}

  \end{block}
\end{frame}

\begin{frame}[fragile]
  \frametitle{$B;22C<T$N3'MM(B}
  \begin{block}{$B%j%9%H(B}
	\begin{itemize}
	\item gdevmjc
	\begin{itemize}
	  \item
	\end{itemize}
	\item ItSANgo
	\begin{itemize}
	  \item
	\end{itemize}
	\item znz
	\begin{itemize}
	  \item
	\end{itemize}
	\item YukiharuYABUKI 
	\begin{itemize}
	  \item
	\end{itemize}
	\end{itemize}
  \end{block}
\end{frame}

\takahashi[50]{$B;vA02]Bj(B}

\begin{frame}[fragile]
  \frametitle{$B;vA02]Bj(B}
  \begin{block}{$B:#2s$N;vA02]Bj(B}
    \begin{enumerate}
    \item $B$J$7(B
    \end{enumerate}
  \end{block}
\end{frame}

\takahashi[30]{Debian 9 Buster $B$NF|K\8l4D6-$K$D$$$F5DO@$9$k(B}

\section{Debian 9 Buster $B$NF|K\8l4D6-$K$D$$$F5DO@$9$k(B}
\begin{frame}[fragile]
  \begin{block}{$B35MW(B}
  \begin{itemize}
	\item $B8=:_!"(BDebian $BI8=`$NF|K\8lF~NO$G$"$k(B UIM $B$N3+H/$,DdBZ(B
	\item Buster $B$G$O(B Qt4 $B$,:o=|M=Dj(B
	\item $B<g$J(B WM $B$,!"(BQt5 $B$d(B Weyland $B$KBP1~$7$D$D$"$kCf!"(BUIM $B$N(BQt5 $BBP1~$,9)?tE*$KFq$7$$(B
	\item ibus $B$N(B Qt5 $BBP1~$,?J$s$G$*$j:#8e$OI8=`F~NO$r(B ibus $B$K$9$k$[$&$,NI$$$@$m$&(B
  \end{itemize}

  \begin{itemize}
		\item https://wiki.debian.org/JapaneseEnvironment/Uim
		\item http://lists.debian.or.jp/archives/debian-devel/201605/msg00006.html
		\item http://lists.debian.or.jp/archives/debian-devel/201607/msg00015.html
  \end{itemize}
  \end{block}
\end{frame}

\section{$B:#8e$NM=Dj(B}
\begin{frame}[fragile]
  \frametitle{$B:#8e$NM=Dj(B}

  \begin{block}{Kansai Open Forum}
    \begin{itemize}
    \item $BF|;~(B: 11$B7n(B9$BF|(B($B6b(B), 11$B7n(B10$BF|(B($BEZ(B)
    \item $B>l=j(B: $BBg:eFn9A(B ATC, ITM$BEo(B 10F
    \item $BFbMF(B: $BL$Dj(B
    \end{itemize}
  \end{block}

  \begin{block}{$BBh(B139$B2s4X@>(BDebian$BJY6/2q(B}
    \begin{itemize}
    \item $BF|;~(B: 11$B7n(B25$BF|(B($BF|(B)
    \item $B>l=j(B: $BJ!Eg6hL1%;%s%?!<(B 305 $B9f<<(B
    \item $BFbMF(B: $BL$Dj(B
    \end{itemize}
  \end{block}

  \begin{block}{OSC 2018 Tokyo/Fall $B=PD%JY6/2q(B ($BBh(B167$B2sEl5~%(%j%"(BDebian$BJY6/2q(B)}
    \begin{itemize}
    \item $BF|;~(B: 10$B7n(B27$BF|(B($BEZ(B)
    \item $B>l=j(B: $BL@@1Bg3X(B $BF|Ln%-%c%s%Q%9(B
    \item $BFbMF(B: $BL$Dj(B 
    \end{itemize}
  \end{block}

\end{frame}

\takahashi[50]{  }

\end{document}
%%% Local Variables:
%%% mode: japanese-latex
%%% TeX-master: t
%%% End:
